大家熟唔熟巨蟹座

好想知 巨蟹座鐘意巨蟹座係會點
巨蟹座係十二星座黎講算唔算最好

好多積屍氣架

垃圾星座 我係

即係咩意思呢

唔好咁住先 我都係

我係不過唔知有咩特點

雙方都會唔會好易亂諗野

亂諗野又中bo

有無絲交流心得

亂諗又中又真係

幫你推post啦 屌你樓豬

冥界波

巨蟹好難攻破內心 需要花大量心機同時間
一但攻破後呢隻蟹應該當你係佢全世界

我都係

蟹仔份人好野蠻
成日打橫行
對眼生係額頭度
不過雖然蟹仔外表堅強
但其實內裡好多肉多汁
蟹膏仲好正

同蟹女一齊了4年，佢成日易亂諗，我就成日要依靠住佢，當佢係媽咪咁

問太多根本不會講 束縛不來如巨蟹座

對

巨蟹正一hihi

利申：拍左2年拖比巨蟹飛既射手絲
乜撚野都收埋係個心入面 好撚煩

射手同巨蟹根本唔撚夾
已散

其實巨蟹鐘意一個人先會亂諗野
唔鐘意 諗都廢事諗你

辣殺

利申：蟹絲

雙魚咪一撚樣

其實拍左幾次拖既蟹已經無咁易亂諗野 係好撚正

射手有咩講咩 外向活潑
巨蟹又毒 又收收埋埋 又多野諗

屌

我同女朋友都係巨蟹，而家第8年，最初都成日嘈交，起碼去到第4年先叫做穩定，不過穩定左就過得十分好，大家又鍾意留起屋企過二人世界

成撚日亂諗野

信乜撚啦星座啊

老婆係巨蟹，佢好顧家
完。 老婆我愛你

好睇心情做事，開心就咩都ok，唔開心，費事你講野大聲啲，就收埋唔講住，一係收埋當冇事，一係就儲埋遲啲爆

利申：蟹仔

hi你老母咩hi

小弟女友就係
情緒化到癲 唔開心到極點會成個癲婆咁
但佢一認定左你就會對你好撚好, 你大男人佢就會小鳥依人, 忍到GE佢都會盡忍, 最緊要對方開心
月圓月缺果幾日小心D, 因為佢地真係痴撚線

多謝你阿色情王

仲每逢佳節好撚好賣架屌你

我都好想同我鐘意個個巨蟹女一齊
點得手架巴打你

問題係可能佢唔係諗我呢 雖然我想
巨蟹鐘意一個人真係好撚煩

呢講又岩喎 問佢咩事又話唔係 唔問佢又亂諗

照顧人方面係最大亦都係唯一優點

但淨係活係自己世界無限ff
睇野好表面，見到少少事就開始無限放大

前一秒當你係神
後一秒當睇到啲佢覺得唔岩既野
唔會同你講返個問題
只會心入面當你係屎

好難維持長期關係

幾個月前佢同我表白不過拒絕左佢 但之後個心唔知點解囉囉"luen" 好似有d中意左佢 冇聯絡一排 之後我揾返佢佢都有應 仲出左黎食飯 都有嘢傾但whatsapp d話題就好冇營養 之前都可以好多嗲 我仲有冇機呀拿

岩阿 無限放大真係個好煩既缺點

要有一定有架 落力啲追佢快啲行動仲好啦 不過想知 佢係咪巨蟹座 定你係巨蟹

巨蟹座係垃圾
利申 巨蟹

巨蟹加ISFP
毒死

小弟正是射手男+巨蟹女
星座係唔夾,但係八字非常夾

唔熟
巨蟹座隻蟹係咪真係好巨

多數男都係仆街黎

最憎巨蟹女，正臭閪

啱啊，見到鐘意既同男仔影相已經有醋意，dllm

一齊四年嘅ex 係巨蟹

巨蟹係全世界最好！

巨蟹座係最好嫁💕💕💕💕

我調轉 巨蟹男+射手女
拍左4年仲好sweet

傻係星座撚人類咁易劃分十二種，仲要係跟出世日期分，啲人咁辛苦讀心理學為乜。你用九型人格都叫比較科學啦。開鳩 post 番高登啦。

熟天馬座多過巨蟹座

我係蟹仔，但我唔覺熟悉巨蟹

係

DSE完係m記做pt識，佢主動識我，其實都好意外，同佢冇傾過計，佢平身好文靜（巨蟹對陌生人的態度），我都好感恩比我遇到您

遇到我就唔敢當啦

屌我已經好撚有醋意

點解既

以前識過個巨蟹女，終極情緒化，成班人出親去食飯最後都係以佢喊黎做結尾，掃興掃到，要全世界淨係關心佢一個既情緒先安樂，仲要出賣我wtf

巨蟹把口好撚臭

對你真心朋友先會

家陣我訓係醫院，佢都日日黎探我，幫我按摩，買野我食

屌咁好既 好女唔好俾佢走

無錯

hi七月中巨蟹男
有咩想問

有無絲打做蟹仔朋友

好想問 你面對住一個巨蟹女仔
點樣由朋友變情侶

我有棍答你唔到喎
我都冇試過溝巨蟹女
但可以試下用才華吸引佢
識一個巨蟹女對我最深嘅印象應該係讀書勁加乜都識

巨蟹佬表示自己好撚煩

用才華追女我真係唔多識

煩咩野

成日將啲野收收埋埋，會諗好多野，總之就係一個仆街

人地問你有無野硬係都話無野

同埋其實巨蟹都好慢熱 我覺得

巨蟹女表示一定唔簡巨蟹仔 知自己性格某啲位好難頂

巴打識野

會扮好social好多野講 但根本熟人得個幾個

個肚多兩滴墨水 個腦塞返啲嘢點都有你so嘅
但有才華都唔好show off 如果唔係就變咗吹牛
才華係滲出嚟 佢欣賞到就欣賞到
利申：唔算好有才華 above average啦

但巨蟹仔先可以有咁龐大既包容力包容你

岩

扮曬識好多野咁 覺得你好可靠咁

唉

脾氣好撚臭

你個名 有心事阿

呢個隻隻蟹都唔同架 我識左個朋友
佢巨蟹 但係佢極強佔有慾 八婆黎

佔有慾強多數因為無安全感或受過傷

利申：中曬

一時一樣，一時想去督波，去去下果陣又想去第二個地方，扭扭擰擰

屌係 明明約左一班frd 點知第二邊又約 心郁郁想去第二邊多啲 所以就放左飛機

唉，好人好姐就唔好搞巨蟹啦
表面睇落無咩，個心可能已經失控，到爆左出黍基本上到臨界線，睇你真心同耐性啦

收服蟹~
除左要用2個精靈球，最好對佢個頭扔球
中左狀態的蟹好易捉

仲要餵幾十粒生果先搞得掂

溝巨蟹女最緊要快，唔好拖
當年都係我男朋友慢吞吞，迫到我問到出口追唔追我
巨蟹女好易對人有好感，但好難愛上，真為愛上你就會極度痴身，超級情緒化，極易呷醋，成日有負面情緒，無安全感，所以可以揀都唔好揀巨蟹，除非你有心理準備比人痴住哂

情佈指出，大部分都一隻手特別強捍
弱點 ：電佢~效果顯著

我有心理準備比佢瘋狂痴住啦 不過前題係我要追到佢先得 教多啲阿絲打

多啲搵佢傾計，盡量做到日日傾無間斷，要佢習慣左生活有你，咁就機會好大喇

我男朋友約我食飯都約左幾年先真係出到嚟食飯食完果餐之後關係就開始進行神速比啲心機啦，巨蟹女係要慢慢煲架啦，到佢真係有feel你就要速戰速決架啦

佢追左你幾耐阿

識就識左好多年，有2~3年時間都係斷斷續續得閒傾下計，佢又未真係追嘅，只係佢成功做到令到我有嘢想講會搵佢講，直到我真係開始對佢有feel，傾得愈來愈密，日日傾到一齊都大概用左2個星期

補充返，果2~3年我都有拍拖佢間唔中whatsapp問我拍成點，又傾下心事咁，到我分左手佢先開始搵我多返啲

雙子女同巨蟹男 點睇

當你覺得佢對你態度開始有少少親暱，仲會你唔搵佢會主動搵你嘅時候

我搵佢就有 不過佢態度幾時都咁熱情 不過見面我同佢都會有開話題 少deadair

So true 當佢習慣左生活有你時已經中意左你
可惜我已經錯過左

咁我要好好捉住呢啲黎追佢 點錯過架巴打

咁都幾好呀，巨蟹keep住對一個人熱情，即刻代表你係佢心目中唔差架啦加油啦

多謝絲打俾意見

隻蟹女太慢熱 當我當左佢女兄弟個陣佢先話中意我

對左廿幾年嘅老母

神經質
亂諗野
問佢事又話冇事，但盲嘅都知佢有事
谷住谷住唔肯講
一爆仲煩過蔣元秋

垃圾星座

下 乜原來慢熱真係一段關係既害處咩
我係慢熱

老母點同喎 女人係咁

其實巨蟹男都好癡身 好冇安全感

其實係巨蟹座都好難有安全感

巨蟹男係感情真係賤啲

巨蟹巴遇到煩惱壓力會想對方點做

會想同佢分享 分擔下囉講真 會想佢明我咩感受
跟住就算

蟹女好正，通常又靚身材又好
仲通常都斯文又溫柔
好有女神feel

但應該幾痴身同埋情緒化

巨蟹女俾射手男飛咗.但仲係好掛住佢

agger

ex係蟹仔

識1pair 蟹同蟹一齊左6年
經常嗌交嗌分手又和好
個別問佢地幾時結婚個陣
兩個都話拍拖就得 結婚就唔好啦 但都一齊到而家 我睇唔透

其實蟹仔先好 好包容又大方 正

始終結婚係愛情既墳墓

你個名就係特點
利申巨蟹18歲A0

巨蟹座好長情 鍾意一個人 但明明冇一齊過 都可以暗戀人地五六年 需要好耐時間先可以放低一個人

點解長期都要星座post 仲要一定係巨蟹多

識個巨蟹男 識左個幾月之後keep住ws左個幾禮拜 把口真係臭撚到唔想同佢講野 但佢又有時會講啲好曖昧既野 搞到你以為佢對你有好感 但之後先知原來佢好撚多女 (雙子女

垃圾星座

咁岩有frd都係咁

最長用左2年半時間放低初戀
期間有同其他人拍拖

成日一齊食蟹粥嫁啦

巨蟹情緒起伏好大

一時好high一時頹撚左 啲frd都話難捉摸

冇乜安全感 要俾多啲心思係佢到 不過夠細心體貼

姐係事事諗到佢先？或者會關心佢 做緊咩會做咩有咩做咁？

我係天生樂觀外向巨蟹女
面對鐘意既人會有好多想法 無自信
但願意為自己喜歡的人做任何事
好盲目
就算同個ex分手 放低左 點都會留個好小好小比佢

我中意個個都係天生樂觀外向型
果然係留情不留種 巨蟹真係好好

係咪無自信所以面對鐘意既人都好少主動搵人？

樓主都係巨蟹男？
反而我想知巨蟹男係點
佢面對面好熱情，但一到訊息就有時唔覆我
搞到我又亂諗

我係巨蟹阿 不過反而既係我面對面無咁熱情 但訊息不停關心 可能有啲男仔真係唔多中意覆機 始終文字太冷冰冰啦 面對面係最實際！

我估對方只係當我朋友

唔試下佢又點知！

垃圾到仆街

參考 ：我

點先可以唔嘈交

點樣可以令你地放低戒心？

冇速戰速決，過左熱情，仲有冇得救

真係咁咩 覺得係自己收埋亂諗鑽牛角尖

好有耐性咁慢慢氹

無得救巨蟹過左就唔會返專頭

雙魚先係同巨蟹最夾
大家遷就到對方 又唔會好aggressive咁令對方覺得逼得太緊

同意

遇過好多巨蟹男 都有個ex係
真係好撚煩 成q日亂諗完又收係心
chok佢又帶你遊花園
死唔講重點
水瓶絲表示受夠 呢世都唔要巨蟹男

點氹啊？兒家只係同佢網上識 都感覺到佢戒備心好勁 但佢肯傾落去既

世清

唔好搞事 求你

希望下一任係雙魚 睇下可以有幾夾
不過隨緣啦

又想笠水

？

同意，蟹同射手完全唔適合一齊
利申：飛射手男既蟹女

巨蟹就最岩做兵 好似我咁

我好憎巨蟹

對住巨蟹完全無曬辦法
message上就好多野講
出到黎就靜到死
已經同我講明大家仲未到情侶關係
但見面時又多身體接觸
我都比人玩到無曬心機
想放棄

喂頂 完全同你一樣..

點解？

99%心入面有第二個人

呢個我知
佢放唔低佢ex
所以我前排同佢講清楚放棄
之後佢又覺得自己既錯令到我不愉快
我又衰心軟搵返佢

佢成日想我接佢收工
但我完全係一個無任何身分既人
憑咩接佢收工
最後都有接佢幾次收工
感覺自己好犯賤
做左兵都唔出奇

水泡

ex係巨蟹一齊4年煩到仆街

不過想佢煩番我

麻撚煩星座
垃圾性格
利申：蟹仔

佢仲未鐘意你，想搵人陪下咋

放手啦

巨蟹女表示自己都唔知自己想點

咩情況

發現左個巨蟹女講大話 講自己無男朋友
但被我發現到有個男仔個ig status 同佢一樣

巨蟹女真心有好有壞 有時壞真係可以壞到骨子裏

巨蟹女仔唔係個個頂得順
熱戀嘅時間好鍾意同你分享心事
熱戀後唔會再同你講 因為佢覺得你熟悉佢嘅諗法 要你去估去感受

我反而掉轉
但係有時唔開心，都會想佢憑語氣會feel到再問我咩事真係自己都覺得自己煩

巨蟹座 又名垃圾座

巨蟹座真係垃圾，淨係暗戀都浪費哂啲青春同時間
人又負面又慢熱又冇安全感，抵溝唔到仔，死左佢算！！
利申：巨蟹藍絲⋯
之前暗戀水瓶男而家暗戀射手男 係啊我知唔夾啊但放唔低啊 諗緊好唔好又告白自殺

暗戀水瓶就抵撚你死啦

same

唔洗諗啦差天共地

有咩問題男朋友係水瓶

真咩 我個巨蟹仔唔會煩住我唔會亂諗既
利申 雙魚女 一個禮拜煩佢幾獲

我女神係雙魚女但成日藍TICK我點算?
利申: 巨蟹男

葬魂破

我巨蟹女友天蠍，同佢勁夾。

熟 因為我係 710

熟你老母屌闣，死白痴星座撚，你老母生左你出黎真係悲哀，快撚d打開窗口跳落街死撚左佢！

講啲聽下

識玩
你做左奴隸未？

Grape

最戇鳩既做法，乜都拎出黎嘈，嘈到無野好嘈就得，因為巨蟹係好需要大量時間去表達自己情緒
不過好睇每個人性格，我自己就係嘈到咁上下就覺得無謂，乜都就曬對方算數，但我女朋友又知我要面所以都會起適當既時候會比返啲臉子我
都係個句啦，人夾人囉

忽冷忽熱 唉

曖昧左九個月然後發現原來唔係鐘意自己 你答我點解！！！！！

因為巨蟹好易同人搞到曖昧

要追巨蟹易到仆街 多啲陪下佢就易得米

我都係巨蟹女友係天蠍

求解 巨蟹女係咪好撚專一？

點追天蠍
會唔會收兵

一開始好夾呀
不過之後比佢飛左

比佢攝時間攝足九個月 然後上個禮拜表白 被拒絕 我死心del哂佢所有野 佢都係 點解呀 點解一直都比緊假希望我

會唔會係佢已經有意中人呀？

我係
同埋要強烈表示自己專一會將所有icon轉哂做合照，比最大安全感另一半

中意左個巨蟹女 好撚專一

佢愛上左你嘅話 你就係佢嘅全世界

通常都比較善良
因為好留意到人開心唔開心
上面有巴提到控制慾強，我以前就係
第一次拍俾人傷得好深 所以對下一個好多規限
唔想再俾人呃
但下一個又因爲太多規管最終都係走唔落去 點管得緊其實都係會呃我
到現任 已經唔再管 因為已經傷到無力再理
Btw可唔可以解我知咩係積屍氣

可惜佢唔會中意我

性鬥士

試過 最後冇一齊到